[去完西班牙集訓輸波系列] 利物浦 對 韋斯咸 III

有人話上個post係post II
所以依家改返

24/2 2300

開咗po都無人知

正想講
訓先 今晚睇波

今晚有冇利迷入場boo二五仔呢
Coutinho said to play with Barca teammates is much better than in LFC

Philippe Coutinho left Liverpool for Barcelona last month in a deal worth £142million after weeks of speculation about his future.

The Brazil international had been pushing for the transfer since the summer when he handed in a formal transfer request.

Now that the dust has settled on the move, the 25-year-old has admitted he is enjoying every minute of his time at the Nou Camp.

And he has claimed playing alongside Barca’s calibre of players is much better than what he was used to at Anfield.

【體育】巴塞隆拿球星菲臘比古天奴在當地的住所遭賊人爆格。

據西班牙《體育報》指，菲臘比古天奴（Philippe Coutinho）於周一晚與家人外出用膳，到周二凌晨歸家後發現住所有被人搜掠的行跡，顯然遭人入屋行劫，他即時通知警方尋求協助。消息指，由於古天奴的住所正進行裝修工程，因此閒雜人較易進出，遂成為賊人落手目標，報道並沒提及他蒙受多少財物損失。

巴塞隆拿大軍正身處倫敦，準備今日在歐聯16強首回合作客車路士，不過古天奴因不符合上陣資格，故留在巴塞。這住所是由古天奴的隊友蘇亞雷斯推介，兩人早於利物浦時代已並肩作戰，建立深厚情誼。

古天奴於1月從利物浦加盟巴塞後，至今在西甲及國王盃上陣7場入1球。

冇得boo二五

反骨仔

7場入1球

乞衣米蘭破產
有咩比利執到呢

Doxxxxxxxxxxxxxx

呢件點都唔到利

Suso回家

古係利市都試過比人打爆左部車
果陣仲話有啲咁既fan到時古走唔好怪佢
點知佢真係走左

我沒有為你傷春悲秋 不靠有憾事

Watford midfielder Abdoulaye Doucoure has claimed that Liverpool are one of a host of Premier League giants interested in signing him - but insists he is happy with the Hornets. (@LivEchoLFC)

狂轟1球

古兒

呢件好似唔錯

黎利記有必然正選wor
Model點夠佢爭

Mane's Amazing Season 16/17: 13 goals, 5 assists
Mane's Terrible Season 17/18: 12 goals, 6 assists (In Feb)

垃圾交屁

祖記皇馬吼左佢好耐

大把大會都肯比正選佢踢啦
邊輪到利

皇馬買ddg啦唔該

皇馬唔係想買卡吐咩
Ddg唔會走架啦 咁高人工
祖記買到機會大d 話哂意粉要頂保方
皇馬唔會買佢啦 係買都買卡吐 proven player
所以一係祖記一係車仔(卡吐走左之後)

Kessie 中場有冇我諗 黑鳩推進力強 可攻可守

反正唔夠中場用 簡又走 不如用黑鳩中場好過神軒妹妹下

利身浦

Philippe Coutinho has 24 hours to forget in Barcelona as his car is towed away over illegal parking before his new home is burgled

Donaxxxxx
Kessie
Locaxxxxxx
Suso
簽曬4件一生唔反fsg

好廢
回塘得咁快抵畀人反

on9

舊年唔係9助咩
我記得加埋有20

又爆post

Suso不了
唔岩洗就係唔岩洗 冇必要好似曼聯咁戇尻高價買個前青年軍返黎。
就算蘇一招係勁左 始終我覺得佢擺脫大局觀呢d都係未夠班

on9子鬧人on9

中堅有個小羅馬

如果唔貴既可以回購調教
畢竟青訓註冊名額有利

回購borini返黎就唔反fsg了

yes 所以野都係睇價錢
你話30m買唔買得過
我都仲覺得OK
放係後備 博佢靈光一閃都好

suso出走就係為左正選
依家人地最少叫係對中上遊做到主力叫人返來打後備

今年多咁多波踢
上年冇歐聯 佢一月又走左去踢黑鳩盃
呢到加埋都成10場

陣間撐邊隊

比錫達斯

經歷過downing 就會覺得翼鋒入超過5球好勁

wilson今場冇得出嘅

借咗去侯城呀嘛

Bench都冇

咪講緊侯城囉
今晩有利咩

sor自膠

Nigel Adkins confirms Jarrod Bowen and Harry Wilson expected to miss @HullCity game at 'Boro with injury. #hcafc

將日前講咗

唔係傷緊咩？佢ig 講

傷膊頭

大勝吧！車記

利子有無R聯link？

要撐車了

嘩車主場勁多旗仔

上wiki睇目前為止今季重踢少一場噃

希望軌2:2疤

干地傻鳩左唔出豬sir

金章安肯跑既話都算幾快

Alba仲快

點解搵夏薩打正前唔搵豬蛇......

HI一下都碌哂地

疤狗自己禁區頂俾人逼甩即時碌地

比錫達斯咁早紅

金章安今日食左藥？

撞柱好撚大聲

軌踢得幾好

金章安打左針定食左藥

球證幫手停反擊

唔好打起車仔啦

只要干地踢番343
前四是100%的事.......

陳豪都有份踢

幾耐冇睇轟
正選左好耐

真係無幾可睇車

上季開始有正選嫁喇喎
真係耐左d wo

又唔入

隻安勁撚到

D疤閪人係咪好想去疤

金章

金章好撚慘

金章安有運小小已經2:0
揀波踢到
有無咁想巴狗買佢

認真
7成控球都冇用啦
軌攻得入肉好多

疤太集中係美斯度啦 二邊完全無突破 干地最叻係中路塞大巴

一隻翼都冇wo

干地屌打疤，戰術贏曬

波係前場就逼,係後場就穩守
利做到咁就好

懦夫都完封過美欺蘇七

拜仁真係唔係想像中咁勁

美斯拉邊突破仲好過係中間派牌啦 唔拉散中間D人 波都射唔到啦 前面又唔係高大
車仔唔係冇運已經贏緊

今年拜仁係一般，睇好佢8強止步
其實我利抽中拜仁我覺得係最好打既簽

疤最勁都係4334
4424唔攻力唔夠。世一走左去中場幫波前場得蘇一個人好易mark

唔

拜仁：抽中利係最好既簽

其他隊:8強抽中利記係最好打既簽

我利屌打巴菜啦

咁仲有熱狗既...晉到級的話

其實打熱刺個場都咁上下 我覺得都差唔多 只不過利記守會俾d 波係禁區飛黎飛去

不過真心覺得拜仁有得鬥下
蝗疤鈀鏝呢啲中到就可以宣告出局

交屁玩弄達史云根

急不及待教訓依隊閪波了

同前年歐霸一樣 全世界都想黎撚下我地條性感防線

想知其他隊驚沙拿定牙傾多啲

諗起古响魯營睇住疤輸比我猁個樣

然後番主場倒輸出局

屌拿星
簡迪真係撚勁
守唔住美斯 隊友幫佢
佢就睇穿美斯個傳球路線
截走粒波
黑鬼咁撚有腦

kante 真係好撚勁 點解神軒同can 咁撚廢

好耐冇睇牙蘇

咁你都個幾月無睇狜了

疤廢到

終於入 willian

金章安已經係疤狗既人了

拜仁同皇巴比其實唔撚入流

終於入

willian好撚勁

金章終於入

金章安

金章3球都射得咁靚

買狜不如買安

呢隊轟同平時英超果隊真係兩回事嚟

成班少爺仔揀波踢

傻西先買古狗

平時法比個位俾人硬爆 疤狗

覺得依隊疤贏唔到曼城

死守又打唔入
比人迫又亂曬龍

疤狗中場技術好好 實際上對坑性唔夠 有時靠小動作 黎搶55波 但車仔成隊都唔怕撞 唔怕你小動作 車打英超 係中間都無推得咁易啦

梅西

咁樣失

球王goal

利式崩盤

估唔到車都會派呢D膠

烏迪迪咁撚勁

呢球唔應該失

係,呢班濕鳩竟然會犯錯

輸自己最擅長嘅嘢 - 防守紀律同嚴謹 - 冇嘢好講啦車仔

十足懦夫上身

撚摩西特別治癒

依啲係Lovren同Matip平時嗰啲嘢

真係好撚ON9

成場守得咁好，衰自爆

屌 送左個作客波比疤狗

冇范將軍肯定10:2

未必嘅 我覺得VVD係真係比到啲穩定質素我地後防，係怕疤狗黑我地姐

我地10

屌你斬俾世三頂 換達/基奧特啦

禁區頂打橫傳咪屌簡啲拿手野囉

我期望夾到三月中至尾可能就會見到啲明顯效果 ，對獌狗仔同歐聯八強會係考牌戰

屌你出Morata都唔出Giroud

成場90分鐘點都會有犯錯 問題係龍門補唔補救到

如果唔係軌犯錯

我以為兩隊係AI踢波,set晒program咁

依個真，其實迪基亞勁嗰道理都係咁，冇咗佢其實獌狗仔後防都唔係話特別勁

16強咁多大比數

拜仁已出線

比喻好好

修仔第一球射門

誇張到好似斷腳咁
未又係咩事都冇

疤狗係咁

會有嘅我估 見依個仔都算勤力，IG有時都會up啲私家操練

雙人跳水隊咁

睇版

即係點

1:1都好
軌會唔會係次回合前對水晶宮留力

人地中場有簡迪

可能收起Willian, Fabregas 同 Kante囉，半正選陣容，畢竟車路士聯賽都唔算穩

想車贏 巴塞好撚難打

車贏都可能用熱血足球贏左
高普早d換人 就唔會比willian咁鳩入啦

唔覺打車 兩回合會易過巴好多

特別睇左今場之後

軌呢D濕鳩波任何人都可以去做防守,
唔講激情,少犯錯,佢肯守利都好難攻得入
沙拉入個球都係撞下撞下有D運先入

巴塞高車一班波 下回合睇巴塞點贏啦

利狗係唔會夠巴塞踢

高普話佢個換人比球證hold住咗
我都認同你講，畢竟要贏巴塞就大概係踢返今場車仔踢嗰啲嘢（除非你有曼城條中場線），但我地條中場又冇車防守得咁好，係得一條勁嘅鋒線，所以我預期對巴的話，後防係會長期直接面對蘇亞雷斯同美斯嘅挑戰

對住巴塞，我估高普都係會咁出架啦：

Mane - Firmino - Salah
Milner - Henderson - Wijnaldum
Robertson - VVD - Lovren - TAA
Karius

我估都係唔夠踢，除非條中場線無端端上曬電咁全場瘋狂逼搶（成功嗰隻）

車仔搶中場都應該搶贏我地，再對住利分分鐘唔使打依啲擦鞋波，打主攻都仲得

阻物鳩啦 個場我真係好撚嬲
條撚屌真係次撚次80分鐘先換

成日領先諗住消極守到尾唔攻 個陣下半場比車壓住黎打都仆街 下下都就失就失咁

佢個觀念完全冇換人打疾人道氣呢樣野 諗起就嬲

打巴用打MC個陣 直接放棄中場
都可能-6足球

俾車咁守真係

個場利跟本好下風.人地反擊下下到肉
利只係控球時間多
淨係角球比人反擊都2-3球,嚇撚死人

八強隊隊中場都高利一班啦最少

條中場廢到癲

冇一個可以做到人地隊正選

踢撚咩咁嘅中後場咪撚玩啦

中場全場傳到20球當贏

咬咬同摩西交換波3，利gathering

呢個真

你要換人打疾人道氣，我估都需要有拉蘭拿負責做，我睇得唔算好多啦，但以我理解拉蘭拿（fit）係好有能力做到逼搶、停波、突破依幾樣嘢，你對強隊有幸領先的話有兩樣可以做啦 1）主守（但我地做唔到）2）就係重整屬於自己嘅節奏，保持控球在腳，然後以比較保守嘅方式做推進。而我覺得拉蘭拿可以做到嘅就係做第二項嗰時，既有逼搶，同時又可以攞到嗰波嗰時做啲反智轉身呀，得吓身位呀嗰啲，依啲我覺得喺打疾人道氣道氣嚟講係重要，大家見到對曼城（由換走Can開始）同熱刺（75mins+）後段我地都係做唔到先至比人追返

踢咗六場，歐聯八強已經有三隊出現了：曼城、利物浦（八強出局）、拜仁慕尼黑

人地又簡迪加double team 先擋到美欺，垃圾利可以攞邊個出黎？

貼身膏藥Henderson

踢多嗰後衛有冇得諗，即係類似咁

Mane - Firmino - Salah
Milner - Henderson
VVD
Robertson - Matip - Lovren - TAA
Karius

我知道係怪咗啲，但討論下姐

留名等睇Henderson全場保守回傳成功率達100%

利記巴卡藥膏

隔離post見到

中場比人100連發
根本唔應該咁
本身你就唔識守
你加多件未必咁有用
好似廢中入左一球就想守咁
大佬你唔係車獌呀
你應該既係由你最撚擅長個part諗點贏人

btw純個人睇法
唔係想駁鳩你

屎忽軌打大賽兩隊波

都係嘅，其實巴塞後防係點？我少睇西甲，想知埃及文明夠唔夠料挑戰對面依條防線

Busquest
Alba-Umtiti-Pique-Roberto

賣老母比佢哋啦，換嗰飲水哥返嚟就fat fat

法國ching係反簡
佢冇傷停既話大賽一定正選架喎

我心入面係諗Can其實係好好嘅，但我怕佢啲上腦搶截比疤狗黑，打少個咁，其實上面嗰陣Can換走Henderson我都覺得係好嘅，搏佢有三十場一次嘅世界波

史獨回家

（FF）史獨換金章安

我估可能係沙拿多少少，前線拍檔以沙拿高質素少少，即係你mark實沙拿之餘你都仲要好擔心文尼同費明奴咁，沙拿就算起唔到腳都可能嘔到粒波比佢哋兩個製造威脅，但牙傾感覺就好似你mark實咗佢，佢啲拍檔好似孫興民呀艾歷臣呀依啲嗰威脅就冇咁大，例子我覺得就係過往嗰場利vs.熱咁

再講呀，隊濕鳩熱冇英足總照撚識踢波咩

做乜咁快諗對疤狗要點踢
一定抽到疤架咩

FF吓姐 其實抽到鏝都係類似咁踢

出到線再講

係咪又要我作波圖晏菲路奇蹟6:0反勝嘅劇本

出左啦

幫波圖諗定八強打咩對手

大敗吧，垃圾猁！

好想教訓下疤

會被中出，不了

波圖今次仲唔破歐聯作客最大入球記錄

係淘汰賽姐，我利要keep返歐聯紀錄

明日花 ～～～昨日 ～～～已扑

好喜歡她

好餓波....

孫興文 艾歷臣威脅冇咁大

我明你意思係咩嘅，佢哋例如對曼城同首循環對利係勁嘅，但近排熱刺兩場波（對利同英甲嘢），我見佢地擺脫對方防守嗰能力真係唔比近排嘅費明奴同文尼高喎，有咩講得唔啱麻煩師兄指教

她喜歡我

Call spring

她心裡冇我

死mk

你諗多左

睇見車路士，諗起當年懷斯果球

Son好撚勁喎

好想要

這時隨地與你再遇 我對你一樣
柔情常在永遠渴望 與你再戀上 😢

算啦已經有兩隻靚翼

其實大家對於一路以嚟對於我利現時後備翼鋒嘅要求大概係咩水平？事關真係好尷尬，勁嘅又唔會嚟做後備，差嘅又未必做到而家前場三子嘅效果

黎爭正選既後備

洛夫雲：「對於雲迪克來說，或會對利物浦的一切依然感到陌生，就如當年初登晏菲路的我一樣，但這不要緊，我們都會全力協助他融入球隊，讓他猶如置身家中。」

即係會不斷橫傳啲醫院波比佢揹鑊

原來model有新女
難怪keep到狀態

【體育】利物浦門將卡利奧斯被指搭上英國內衣模特兒Ianthe Rose，型男索女襯到絕。

利物浦門將卡利奧斯（Loris Karius）最近逐漸取得正選地位，很大程度跟他接受與米洛列特的輪換制有關，心態好自然表現好，今季逐漸獲得領隊高普重用。有趣的是，他對女友的態度也傾向「輪換制」，日前英國傳媒就拍到他和新女伴Ianthe Rose一起到超級市場，這對型男索女頓成街角一景。

試下近排唔係佢拍將軍 係馬貼拍將軍 睇下佢會講咩

工人

Lovren 當初以為vvd 會搶佢個位 發囇嬲

條仔正過條女

d 水咁重一陣又整傷手指

斷左手就仆街

韋利安抄古一招

個動作柒到

呢d oversize 好似唔多襯佢

生得出佢個樣都算英偉有佬味，但偏偏係咁小氣

但佢好鍾意著

係咪我心態錯，雖然好憎獌同黑哨熱，但係歐聯都會想佢地贏波 ，最好四強係四隊英超會師

可能因為英超弱勢咗太耐

好柒

熱都算
獌狗都撐

不了

vvd搭老虎畀想像中好

我都想好似佢咁柒

10年內中堅人選都唔擔心了

係

咁我覺得你態度啱嘅，難得五隊入淘汰賽，歐聯積分梗係有幾多搶幾多，到時比人扣淨三個位的話最大受害者係利熱阿

有佢兩成夠了

一球就比賓賓判死刑

我都覺自己諗法有問題，所以如果獌對疤狗/乞兒蛆/賤種/德甲山寨王都係唔睇算

你唔係心態錯 係on9

咁多年都唔練右腳

要滿足上面師兄要求可以係曼城四強搞掂熱，決賽搞掂獌狗仔嘅 咁我又唔區 （燈一燈先，我利一定會喺八強比巴塞淘汰 ）

貪心d想要埋de vrij

所以歐霸支持雲爺爺

奪亞

如果話因爲想佢進級 英超要留力都話有可能
好明顯佢唔係咁諗

有啲野係無就無
如果佢唔走之後都無奧奧

我覺得睇出發點係咩囉，即係如果係英超會師四強，然之後獌熱咩都冇嘢揸手我真係唔區 佢哋又要分心於歐聯英超兩邊

唔洗搶都1定有4隊

又燈 想睇埋VVD對獌狗仔同打歐聯八強先

條戇鳩邊到走出黎架

比法甲過咁咪冇

之前唔係話有威脅會比人追過咩

純粹係呢幾年成日俾班意假撚笑，激起左少少大英超主意

咁前提緊係要獌熱咩都冇

改制4大聯賽都4隊
除非重廢過法甲 唔係未洗驚住

本身意甲就嚟追到英超
但係下季開始改制
歐洲頭四聯賽直接有4個位
姐係西甲德甲英超意甲

第5係法甲

原來係咁唔該師兄，咁唔洗擔心

而家好似四大聯賽一定有4隊

Agger
D鬼簡女d品味

依啲個feel似去皇巴拜鏝

有得食你食唔食

唔食

似model老母多過係佢條女

再貪心d想要埋de ligt

下場歐聯
會唔會利式崩盤
主場俾波圖入6球

咁好難既，法甲得果一隊psg

阿積士幻幻

賽後，高普表示會於二十四小時內公布賽季後去向

沙拿：從小夢想是為皇馬效力

費明奴：樂意與巴西舊有再到聯袂

舊友*

呢件不了

咁都可以輸返
各位手足都可以考慮唔好再捧隊西波

有幾奇，贏緊3粒都可以5分鐘連比人入番3粒

買1舊水客其他夠上車

利物浦名宿艾德列治：「我不認為會有任何的球隊，願意於歐聯8強遇上利物浦，皆因我們在作客波圖一仗，已展示出驚人的攻力和活動，即使是已32歲的占士米拿，同樣能夠表現出色，這就證明著，無論遇上任何的對手，狀態正佳的紅軍均可以擊敗他們。」

來源：利物浦 - 永遠的紅戰士（Facebook Page）

疤：喂呀哥，人唔笑，我都吠啦，比猁依d咁ga對手我地is侮辱..哈.

對波圖都好丁

d model相唔差

做得利迷英超亞洲挑戰盃都要丁啦

如果宜家有vvd 都仲會咁既 我正式宣佈 利記後防 無得救 以後唔洗睇

我覺得次回合適當地留力應該夠
出完整後防,比出面3件抖1-2件,

正路係咁，前場盡抖，中、後場半正選即可

靚仔都係要食豬西

講返轉頭,沙比抽簽明益利同拜仁
結果一回合就分到勝負

皇馬點計

皇馬點都贏同拎冠軍,唔洗理

我覺得全部輪換都得
作客贏5球都比人追到既話
汁得啦驚乜

沙比

沙比幫手專心爭四

不過高普性格通常唔會完全輪換
好驚佢又打大戰黎輪換一兩個位

唔知會唔會出毒販打下狀態

對波圖後就係對獌

真心望佢留力

我直頭望佢出全副選當fa cup咁打

如果model打起 可以賣去皇馬 靚仔商業價值高

一陣全副選真係比人大炒就換人都無用
到時又話廢中歐聯都唔認真乜乜柒柒

你話人地49000/鏝就全副選都有D料到姐,
阿哥你睇緊垃圾利呀 正選全陣都比人笑啦, 仲副選

炒唔到6球咪贏
留力屠狗呀

所以前面點副選都得
後面咪撚搞
出晒摩+卡拉雲+懦夫+簡+米你唔撚驚?

冇可能全副選，高普雖然癲，但應該唔夠薑咁做。我估佢會收埋兩三個主力，跟住下半場6-70分鐘再換走d主力。咁樣可接受啦，全副選我驚真係劇本 你知隊波架啦

摩真係不了

咁樣比人反杯仲勁過上年疤狗對鈀黎

作客贏5粒出副選都驚
唔好學人爭四啦
講緊既仲要唔係幼幼

係
對面都未必出正選啦 5粒作客入球呀

SPURS EYE ZAHA SWOOP

Tottenham are planning a new £50m move for Crystal Palace forward Wilfried Zaha this summer, according to The Times.

熱開始搶快翼

返大陸收左好多利是,even大部份都係親表哥舅父舅母
無為意邊個比邊封,
但拆出黎竟然有唔少係2蚊5蚊人仔,以前全10蚊的
上到去我地仲要比人串,有時真係好想同老母講,你當人係親人姐,
人地有晒自己仔女同孫,點都親疏有別
你年年大年初一一早上去,仲一車二車咁上去拜年為乜,

2蚊5蚊都夠膽封
真係得伯母一廂情願

個人能力係勁 但咁都要50m？
英超入到10球未？

佢老味佢派果D利是我初一凌晨幫佢包既
佢今年封既至少都20蚊

但我地一家窮過上面好多

50M而家唔係錢黎

又話大陸人好豪爽

諗諗下又係 我地隻ox得返一年約 生涯入得9球(好似係)都要成40m

高普用32歲米拿 都唔用佢

佢踢中場真係未夠班
係對鏝食左春藥咁

我大陸D親戚有錢到仆街...唔係500就2張500咁派

明明古未走都試過424/442
中場出簡+ 老母/軒
Mane Ox兩邊 Firmino Salah中場
效果都好好 但之後冇點用過

佢地都係有錢到仆街架

我唔係話要你接濟我.但唔洗我地咁撚遠返去仲有面色睇

咁多年都係咁,我老母仲怪我阿哥唔返,我都想唔返啦屌

伯母feel 唔到架咩？

好似溏心風暴咁，人地又想你來咩

我諗有時佢全部仔女都唔出席既場合,佢都會有說話聽

所以咪話,你既然唔想咁,不如不見啦,但唔敢講出口,佢重感情

大陸人係咁仆街
所以我一出黎做野之後已經講明以後唔會返大陸探佢地
要去你地老一輩自己去唔好預我
果陣班所謂大陸親戚日撚日猴住我地呢邊啲錢所以大條道理唔返

又唔係話佢地仆街,又無對我地唔住,
我接受左佢地已經同我地唔熟,
你點富貴關我咩事
但我阿媽未接受

咁我個case果啲親戚仆街好多
廿年前開始已經成日攤大手板要錢
一時話要裝修祖屋一時又話搞生意之類當香港人個個都印銀紙咁
唔俾就一句不孝得過黎，都痴撚線

呢類我返上去聽都聽唔少
而家大陸富貴,香港奴隸做到隻狗咁
調返轉話你有時間唔返去睇下D老人家好不孝

所以財政獨立後堅拒唔返上去
貼錢買難受又浪費時間為乜

人大左真係唔想見咁多人

屋企人同堆強國親戚已斷9成來往

是得1，2個 會 新年 打個幾分鐘電話

沉左,搵唔返利post

唔得閑呀我

我都冇心機post嘢了 post新聞講認真嘢冇人理 我屌

唔好咁啦 ， 第一日上利po 咩

好問題，依嗰我都唔明，可能想Ox 專注喺中場嘅訓練多啲？

新聞第一句
先加好喜歡她
就有人理

ox 控傳唔得,比佢打多兩年中間都唔會得
反而費綿龍打都會好過佢

咁可能佢首選位置係翼鋒喎，不過人地過嚟本身就係想做中場中

如果佢係生性,不如諗諗轉打前鋒啦,
或跟沙拉學下野
中場吃香D架咩

我屌 比啲獌狗仔入嚟笑柒我地利post

疤今日先打完首回合你就已經開始討論8強打疤點出 講到咁遠咩都未定點樣同你討論啊

咁人地偶像係君子呀嘛，四十碼君子砲一嘢ban過去，袋都響撚埋，最英雄主義莫過於此

咁我唔止得依啲架嘛，啲新聞呢 唔係得我一個啦，嗰post都唔係講波嘅

咁遠射再撞埋去球迷個邊剷草係型既

有新聞,結尾就吹水新聞

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母 FSG 冇賓州全部食物中毒死

捧 FSG=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

又單單打打

吊你牙

兩位互含,唔好屌

互屌傷和氣
請互含

誰願記滄桑匆匆往事
誰人是對是錯
從沒有解釋為了什麼
一笑看風雲過 😢

Sick ball

Lm

U19 今晚16強對獌

係咪會有Woodburn

Leipzig have confirmed the duration of Naby Keita's injury is "unclear"🚑🚑

Fk

即使關係親密亦會分手 昨日你依然溫柔今天痛失所有

想搵ptbf

tg me

我地女仔其實都只係想有人愛惜自己

RBL: 過多幾個月就唔係我既人
醫黎都哂藥費

ptbf 唔包真愛 ， 要的話要加錢

提早加盟未
應該兩日好返

有j係難搵d 始終唔係咁多人好呢味

聽日生日

聽日生日快樂

Turkish Football have revealed their sources believe Liverpool scouts were in attendance at Bayern Munich last night to watch Anderson Talisca.

新狜

你都系

祝你快啲搵到男朋友

祝你菊花常開

不了 小妹有閪

希望轟個韋帝 踢好d

等狜世盃坐後備

有閪同菊花常開好似冇關係

遍地開花

你兩個玩開後門

11歲那日不要臉 支持利物浦

音準

咩歌黎

happy birthday to you you 😘

ox真00後

即係下場人地入6球我地要入返兩球先贏到
一於
屌摩呀諾左右翼
jelly毒販左右閘
三舊雲中堅
Matip防中
Lalala中場護波
費奴中鋒後撤回防

龜甲陣

咁都唔識

On this day in 2007, Liverpool FC beat FC Barcelona at the Nou Camp. They're still the only English team to accomplish this...good luck, Chelsea!

我轟2-2就夠

十卜車仔

11歲那日不要臉 支持離乜譜

人生少數咁支持轟

希望古16強收皮

佢都冇得踢

矛盾大戰

疤嘅賤種僅次於獌

蘇神
利重有冇d好有靈氣既球員

利外話

想買個airpod, 想知駁落android 機 ,speaker 用唔用到?

基達大傷

屌............

利到底可以有幾黑

Fuck RBL

He could now face a race to return for the match against rock-bottom Cologne on Sunday, but should be available when Leipzig host Borussia Dortmund on March 3.

屌
難分真與假

老母>軒

呢到好似反軒反得勁過老母？

垃圾嚟講

生日快樂

世界最佳教練排名繼續更新，第1位依然是皇家馬德里的施丹，而利物浦教練高普則升至第14位，成為英超第四佳的主帥，前三者分別是摩連奴、哥迪奧拿和普捷天奴。

見到第1位就知道呢家排名係廢嘅

靚仔真係大哂

開個價離先

今場u-19歐聯16強利記繼續強陣出擊，基本上只缺少咗受傷射手布斯達。兩軍於十二月時以2 - 2 打成平手。（當時利記有近60分鐘時間打少個但反超，可惜完場前被迫和）

免費直播︰

Come on you REDS 👊11點開波，大家一齊為一班小將打氣吧！

你自貼左先😒

你給我筍工,我做你老公

來吧,你給得起錢,我做好吃屎的準備

*監鳩食屎免問

ching 你痴左線？

ip 8 定 ip X 好

利申 窮撚 想分期

X

木燒1:0

Woodburn啱啱入 1:0獌

木燒！

反正都係分期就X啦

隻右閘都幾勁喎
有出波又幾穩

就算係青少年軍嘅中堅都係炸彈

木燒居然冇份入妖人名單

留意吓curtis jones先 吹到幾勁幾勁

又攞木燒去屈人機

Curtis jones真係吹到好勁

睇緊 木燒11分鐘入波
利壓住死獌狗踢 獌波到拎唔到

中場阿傾D轉身

個龍門大家可以留意下 u23 落黎踢 個人認為佢呢個年紀好冷靜超班 技術又好

波蘭龍 加巴拿

屌你老母 前面個黑鳩快到

艾迪卡耶

係得前場好波啲 其他都俾獌屌打 班狗仔啲個人技術好過我利好多

Btw tagseth傷左 冇佢ge?

350蚊 個月

估唔到最好J係隻右閘

幾時打波圖

慘在無Brewster睇，盡快恢復啦

返到來了

2:0

17號

世界波

勁過adekanye啦 成場冇腳好波又獨食

獌隻monchichi好撚勁

高一班波

再勁嘅人留係獌狗都係垃圾

過幾年換領隊又唔同講法

Woodburn成個美斯咁...

散步

動靜有啲似狜

連上台?唔貴

就咁出機都係幾千姐

一陣唔訓睇獌狗贏波 折墮到

攞黎賤

link?

唔知有冇手足post過：

睇到眼火爆 以為乜鬼無限金錢支持球隊，原來講緊紅襪 美國佬從來只有興趣baseball, 足球真係wfc

FSG

有睇開mlb red sox都係一隊賤種嚟

嚇死
睇twitter lfc同firmino同時出statement 關於對愛狗嘅種族歧視指控
睇真啲原來係講費奴冇事

獌個MC TOM係乜水,成日都有正選

獌狗仔新秀，佢哋話依個麥湯美妮戰術執行仲好過普巴喎

普巴都要坐冷板係咩玩法

holgate 仆街死啦

唔罰綿龍咁要罰個仆街冚家剷啦

大勝吧！曼記

億幾買番黎要成隊波全部人就佢發揮佢最大威力
而唔係expect 佢有能力將成隊變更好 carry成隊波 得獌狗咁撚戇尻
我聽到獌狗要再將幾個番黎夾普巴踢法真係笑撚左

利個75m洗得抵呀咁 令vvd位置附近幾條友都upgraded 左

1億射落海

但都唔係出個新仔頂佢咁搞笑下話

好撚勁架?

季尾一係普巴一係摩佬走

摩佬走=摩佬都搞唔店 請d年紀大名帥救到近火救唔到遠ge
普巴想走=冇人接貨 繼續高人工留隊跳舞 一係蝕賣

睇咗場FA cup對Huddersfield，覺得又唔係好亮眼咁，駁吓腳呀閘吓波呀咁

點知 冇睇過獌狗
最多咪同前車麥艾治蘭差唔多掛

西波主場氣勢唔講得笑
加打多對手,獌危危地

大勝吧，手球隊！

G持閪維爾

沙拉比亞 拿華斯 尼song斯 班尼加

前面又有個哥倫比亞快馬Muriel

90m後備

屌你老母死獌狗

手球隊D逼搶勁過垃圾利

獌狗比人壓到個波上唔到前場

靴狗

哎唷唷 狗仔掉鞋呀

抵撚死啦靴狗
祝你收咧

想知獌狗仔悶到訓未?

西維爾d進攻仲入肉 但我諗最尾都係0比0

2隊都咁閪 岩啦手球隊剷撚死哂班狗仔佢

點解手球隊好似又勁左

兩隊波岩晒，打交鏟人啦

仲好撚茅添

打撚柒班獌狗岩架啦

兩隊咪一鳩樣

睇兩隊閪波互相犯規插水真係別有一番風味

山狗同獌真係好撚夾
個種狗格

閪波個11號會唔會扭多左小小 直接d揪埋去啦

兩下神救

屌你老母迪基亞
幾時走

迪基亞

DDG痴撚線

咁撚勁

皇馬幾時買敵機亞

又表演

勁撚到手球隊D人半場都走去同DDG揸手

點撚解我地利冇呢種龍

真心1億都唔算貴

睇ddg睇到嘩嘩聲

ddg 週薪應該要高過山狗
反正自己錢自己洗

迪基亞應該要係冠軍球員

留係隊垃圾咁多年真係仁至義盡

有狗係咁負皮

又有條傻鳩係到秒負皮

獌狗講過句幫摩狗護航 話佢吸引到球星

防守靠ddg 進攻靠球星自動波

呢句聽幾多次都會噴水

踢成咁 邊到自動波? 睇過

自你老母咩 買幾多球星都變垃圾啦

條友如果世界盃keep住呢種水平
直頭有得爭金球㖭啦

皇馬快啲all in買人啦屌

如果猁,model 用力場,對面龍都唔會中

唔使下下撲到隻狗咁,係獌先要成日做狗

手球隊啲把握力

個前鋒好撚廢

西維爾傳波質素好高 係咁玩弄曼聯

但係最後一傳同finishing都過唔到迪基亞 頂

懵撚真係
明顯ben yedder比muriel勁幾倍啦

睇19000d波真係好浪費光碟

手球隊主場都贏唔到 作客點踢

西波個前鋒鳩射完未

依條垃圾真係好廢
比佢浪費晒D機會

睇完西維爾d轉邊

嘩嘩聲

再睇埋曼聯d轉邊 笑死人

好撚廢

我地都算係咁 教訓左西波兩個半場
不過下半場輸返轉頭

組織誇啦啦

有隻獌入黎負評

獌狗仔深夜睇閪波嬲到

可能本身expect大炒呢

要不是迪基亞上身
今個禮拜就到佢地做英超之恥

見到狗隊踢到成pat屎咁冇眼睇咪入黎洩憤囉

希望ddg唔好上機返英國

成班fans咁排隊同DDG握手

呢隊獌球球都係吊比盧卡古就當攻左

摩狗係咪唔知有作客入球制
近幾年次次歐聯作客都泊大巴

億萬大軍 巴一巴士 又守和

摩佬好波

西維爾d前鋒廢撚到

返old toilet 炒人456啦 洗鬼理作客入球

我曼主場會失波

真係好撚廢

49000好心比返個雲爺爺啦

唔知隔離隊個教練又會講咩好笑野

下下射正中
一係就飛機
下半場decision making差撚到

上頁有4個留言未負評呀

睇完都知唔會失
至少都可以0-0到互射12碼比DDG表演

不過睇完都驚
如果八強打西波 分分鐘一場3:3 一場 4:4 含淚出局

Shakhtar Donetsk2 - 1Roma

我地兩對西波都係打得好開放
但西波無優勢,我地反而係輸把握個隊

獌狗都屌唔到西

唔出摩蘭奴隻義狗 就咩事都無

意假今年廢到喊 歐聯/霸都係咁輸

napoli 自動棄權

獌狗咁搞法 繼續踢歐聯只係哂時間

收皮吧啦 黎講佢地地獄賽程繼續有笑料睇

魔性正呀

顧掂自己先啦

睇獌後防咁
對軌分分鐘要輸
利前四molamola

條 20 號好假

muriel 踢真波

收到風alisson 表現好好

fsg

目測迪基亞級

Klopp一定會選擇投注落「Model生性」到

*可惜

同屌摩玩完菊 又多個model
啲黑鳩就賣走哂

好想笑柒山齊士 獌啲波仲閪撚過阿仙奴啦

情人令我我我睏倦
寂寞是等等等未完
仍期望你回來 可癡戀多一次
😢

Allison 好撚勁

又唔好咁講
獌假假地都有個歐聯打

求財姐…真係要冠軍就去左曼城啦

琴晚發夢夢到LKK入兩球
好彩起身見到係0-0

獌衣家咪大半隊黑鳩最後踢ddg一個 要搵d有腦黑鳩唔係咁易

早排先話一定買龍，點知model打幾場好波就唔買
呢d炸彈隨時會爆

唔連上台呀 ， 連埋味當 350+ 78蚊(sun台)

暑假買alison啦

好似轟仔件天神咁 歐聯先嚟大爆炸 都唔知屌唔屌好

算啦其他野唔講買人呢方面我決定信哂高普
如果model淨返半季都穩陣證明高普買人全部都對辦
好過為啖氣鳩買好似隔離山狗咁

點同，龍門又唔會爭波踢

Allison行出黎個勢 唔打得都睇得啦
Model啲眼神就閃閃縮縮咁

但係衣家吹到要9000萬1億咁
如果黎到又利化就真係笑唔出

我無上台 淨機出

吹姐
龍都賣成億
足壇唔洗玩啦

model太斯文
連叫波都好少同冇咩激情

有米

皇馬想贏疤狗就快d買ddg啦

想叫春了

Alisson 要90m
買斷oblak啦

一億未一億囉
而家冇錢咩
古狗+沙拿果筆有排都未洗晒呀

羅馬開62m
FSG話太貴end interest

FSG:不了，要留返啲錢比紅襪爭冠

手球隊和左獌真係幫到好多
雖然死獌狗副選都打撚死人
但起碼雙紅會佢地都焗住要留力

BREAKING: Following a detailed investigation into an allegation of discriminatory conduct against Liverpool’s Roberto Firmino by Everton’s Mason Holgate, The FA can confirm that it will not be taking any disciplinary action against Firmino.

根本就係轉移視線 自己推鳩人落廣告板就冇事

亂屈人就唔洗罰

有無得告鳩返條友

而家啲力架屈鳩人racist真係唔洗本

舊圖
好想佢上位

邊有位比佢

曼狗d 波好西悶

攻中

你比啲唔悶既波黎睇下 ok?

各位利子人日生日快樂

辣殺利d波好刺激

【新衫流出】

不時都有啲正料。今次係流出下季其中一件新波衫！話係紫色喎！會唔會爆咗少少？

整到咁㭍 叫人點課金比FSG?

講起課金 果時大球場排左成粒鐘完黎話賣曬都算
本身諗住索性重課歐聯古狗 點知古狗同FSG咁撚樣
等季尾清貨先買算

今季有件乜撚野特別版 出左件純黑底衫
著都未著過d人都爭住課金比紅襪爭冠啦啦

冇買今年任何一件野

全黑果件同啲抹布無分別

好想要Allison 好霸氣

明明死MK樣, 點知係毒撚來

主場靚喎

西維爾唔差，有歐聯實力

除咗上面條片，尋晚alisson 有兩下都係好撚癲
第一下 左手勁大力擋近射
第二下 救遠柱

呢d 100m都要買啦

勁過亞冠既

基達傷勢有無最新消息?

unclear

但ddg仲勁
睇完條精華心諗，你係咪咁好反應呀

我覺得咁多年最靚真係呢件
暗紅無得輸

Allison都係廿五歲
如果唔係水貨 有鳩排用啦
而且原來唔留鬚都幾型棍呀

nb好柒

agger

1516個件都唔差

ddg真係好撚癲
明明你都知佢有神救 但每次都仲係會睇到嘩嘩聲

好過warrior先啦

買到 Alisson 都驚佢轉頭賣沙拿填數啦

沙拿200m, 100m alisson濕濕碎啦

but we sold coutinho an salah

敵機真係堅,幾球中晒龍救晒

嘩屌
呢件柒到見到都覺得尷尬

留左仲型

買皇馬個龍喇
唔係咁佢唔會買ddg

籌旗幫皇馬買ddg

籌旗幫皇馬買沙律

dllm

好過warrior好多啦
同埋cutting好過adi

係 呢件我都好鐘意
暗花幾靚
領口又特別

有鬚好睇d

希望利會買鍠件掃把佬 今季係鍠冇點出過

即係邊個

買細拖舟返黎啦

掃把佬

Ceballos

唔會放

又唔用又唔放

alisson勁到痴線

敵基亞真係痴撚線
我利幾時先有依d龍

買艾利臣來同費奴 經巴西邦

夏天買alisson
兩個中場 一兩隻翼收貨

山狗神魔合一之後
攪到狗隊內亂
雲加又贏

迪基亞嚟到利都會利化

諗太多

龍門位而家有d尷尬，靚卡剛剛打番起信心，俾佢踢好正路。而且alisson一定超貴，羅馬平賣完沙律唔會再益你。但睇片alisson又真係幾勁 ，如果買到，下季都算係前中後齊章

阿狗放毒

今年買親佢的波隊都 低潮

利100分
即被曼城大炒 去到輸熱狗後先回氣

車 基佬
連續輸左2場 英超 都係被人大炒

曼 山齊直
買完之後 好像win左1場定點
不停輸/和

點都要補多個防中位

今晚利幾點踢？

中未夠

中場點都要2個以上
獑走佬

你想踢乜

又反

住烏其實OK
係濕地死出達仔唔出佢

你痴線架

唔是r霸咩

中場得3個位，ndidi, keita應該夠
前面要買多隻輪換下

冇創造力中場

買埋屁馬好冇

聽講巴塞有個失意兵遠射好勁

Ceballos keita
Ndidi

on9
做利撚學人咁大撚頭

Messi 牙so 牙朗
Isco 軒 Kante

仲用軒

世界級中場

就算踢得1分鐘都仲有佢既作用

ceballos借番黎都好，皇馬琴日出副選，佢都要補時先換入黎踢30秒 借番黎用下應該唔錯，佢既技術應該係利所有中場之中最好

獌post又嘈交了

呢啲借都要有buy option 先得
唔係真係幫人練兵

識貨

賣沙拿 錢+isco+ceballos

Civil war

咁先carry 到skipper

另類反

世界最佳球會排名更新，第1位是西甲的巴塞隆拿，而利物浦則順利殺入前十、排於第9位，成為英超第三，僅次於曼城和熱刺。

使左咁多錢，今年開局咁靚遇正鏝城出金手指

無諗薩克達都咁高

Top ten

佢今年使嘅點少得過鏝

d分點黎嫁??

我覺得最撚正既係摩佬買左堆冇腦大肉腸
依堆野比下一手都好難用得著

獌要長留摩佬 季季燒錢

下年第三年差唔多要比班球員做走啦

有無摩佬都要燒錢架啦
反而干地果邊成日叫買人，買完又唔多用

依家都開始瀨嘢啦 因為山神得罪普巴

仲靚乜鬼
就算鏝唔存在
而家都會有4隊爭標

[mon post]

連Matic都被嫌棄

季初明明#thankschelsea

巴克利飲水果d點睇都唔似干地想要

阿

其實另一角度睇，果班友個人實力好勁，只係摩佬唔識用，如果下一手識教，好似哥狗咁幫250同sane裝腦就會好撚勁

[url]真係好感激車仔讓lkk同馬迪比曼聯 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

其實呢張相咩意思 ？

杯角高薪人士

果邊最有得救既係普巴同馬斯亞
lkk依 type屈傻仔就得 成唔到大器
換著個技術要求高d既教頭 lkk無論跑動同技術都一定唔過關

高層玩野係咁汁d英人比佢

買lkk個陣仲笑緊軌搶唔贏

力架：屌你老母高薪過我

目標爭標同前四唔同玩法,可憐係仆街老闆放棄左前四

好心對強隊就咪俾lkk 打正前，屈弱隊 (例如利) 就可以
sanchez 打正前 俾martial/rashford 打左 mata 右/買右翼，已經好好多
打433 matic 防中，pogba 搭herrea
不過到而家pogba 都好似定唔到位咁 搞到發揮唔到

其實摩狗啲波一路都係咁架啦唔係咩
做乜而家先內戰

等左咁耐 終於有場西波唔係西時間

獌而家又要lkk 做支點，但個個都球王上身爭波踢又唔走位，不如疊埋心水玩傳中好過

飲水都算唔錯既後備力量，巴克利我見連後備都冇

我猁內戰未

Pogba係進攻組織強
同要人逗住防守
但粒波俾山狗搶晒黎玩
摩佬又要佢防守
咪攪到佢亂晒龍

等多陣對波圖0-6就會

Klopp Out

靴里拉受傷是誰的鍋？

曼聯和西維爾的歐聯首回合較量，以曼聯在作客驚險守下一個和波收場。但讓曼聯球迷揪心的是，他們的中場大將靴里拉僅僅登場18分鐘就因傷離場，而摩連奴則把這歸咎於隊醫錯誤的建議。

摩連奴首先是強調，是隊醫給靴里拉上場開了綠燈，然後他話鋒一轉，說：「現在我們可算有證據了，他的傷壓根就沒好。」

「我感覺靴里拉傷的不輕。一開始他只是一個小傷，只用歇幾場比賽就行了，但是隊醫告訴我，靴里拉已經完全康復了。」

「對哈特斯菲爾德的比賽時，我就沒讓他上場，而是讓他更多的訓練，並且小心的保護他，但是當時他就看起來沒恢復好。」

屌埋隊醫 開始黎料

又想搏炒

毀約金獵人

睇通佢玩法啦
去隊隊都同一劇本

隊醫殺手

最聯隊醫係咪靚女黎

拉芬拿走左啦
仲有個巴西失意兵咩？

睇alisson j片
薩克達都幾勁

回購失意兵番黎淋佢屎好無

永續隊軒

言射絲打

保連奴

追左幾頁post
以為入左獌post

利物浦

波圖

曼狗啦

要隻中堅嗌先識出黎收波 真係第一次見

利撚冇哂光頭仔

西維爾

平頭裝頂住先

黑歷史

咁TAA Gomez Matip都係啦

次次都比西維爾收皮

Steven Gerrard praised his Liverpool U19s side for the ‘perfect execution’ of their game plan in Wednesday’s 2-0 UEFA Youth League last-16 win over Manchester United. (@LFC)

Gerrard: “It feels good. It feels good to coach this team and certainly to beat one of our big rivals in the last 16 of a massive competition.”

Gerrard: “Some superb individual performances within that, but I think it’s important to create a team and a squad. Our substitute came on and gave us that breathing space by finishing the game off.”

Gerrard: “It feels good, but the players deserve the credit. They’ve had two or three days to prepare for this game on the back of big fixtures in the weekend just gone and they’ve carried out the game plan very, very well.”

謝隊好似教得幾好

Francesco Totti believes Mohamed Salah can still improve despite already being 'one of the best players in the world'. (@LFC)

Totti: “The level he is playing at, at the moment, he is one of the best players in the world – and I think he can and will get even better.”

Totti: “I know him well. He is a good friend and wants to keep improving, to keep getting better as a player.”

Totti: “He does all the right things, he trains hard, he works hard, he listens to the coaches – that’s why, as good as he is playing at the moment.”

呢個陣勁到

鳩折司機

亞協實力果隊波圖排幾名?

高過歐洲霸主少少咁啦

雙紅會冇隻賤種靴狗

依個陣真係歷年數一數二廢 張相得職業生涯步入晚期嘅加歷查，唔穩陣嘅連拿算OK，真正算係一線球員嘅得史基迪爾

龜頭都唔算一線啦

果陣幾鐘意babel

成日覺得Babel係遇唔到個識用佢既領隊

賓賓冇翼 佢又跑得快

Only three teams have created 100 chances or more in the Champions League this season:

Bayern Munich (113)
Real Madrid (112)
Liverpool (100)

突然之後很喜歡你恨我

死龜頭最多得一線尾

ajax過黎時
真係丁到成個感冒童咁

我利打親都魚腩黎 唔計

駁唔到

睇番ddg尋日個精華
我諗除左球頭槌
其餘model都救到
model有ddg7,8成

牙琴搞咩

😘

很不安

有期有個叫美尼拉斯既中場都幾勁，同s7踢過下都夾夾地，做咩事當年賣比車仔再消失埋

bb😘埋你 😛

個期好似渣士已經黎左?
仲記得佢入完車仔波好激動

3年之後係度再講

唔洗3年，ddg下年已經回塘

人唔笑

下年羅馬龍主選 卡後備

龍門真係唔怕買
有買錯， 冇買貴

卡

我利幾時先出到鋼門

肛門就有件

DailyMail: Chelsea is interested in Pulisic. A bid around £90m may persuade Dortmund to negotiate.

king最後一年嗰時佢已經走咗

活得開心心不記恨
為今天歡笑唱首歌
任胸襟吸收新的快樂
在晚風中敞開心鎖 👊

大時代

笑看風雲

誰沒有一些舊恨心魔
一點點無心錯

誰願記滄桑匆匆往事
誰人是對是錯
從沒有解釋為了什麼
一笑看風雲過

招呼唔到

連寵物都咁好招呼

dream dream dream
when i feel blue in the night
and i need you to hold me tight
whenever i want you
all i have to do is dream
😢

阿琴

🐶

咁錯蕩呀

很喜歡她

🤢

有丹麥沙維

入波舉中指

嗰時傻9學臣擺佢打右中場勁廢
king一嚟就擺返佢去中中激活咗 之後好似連續4/5場有波入

打工

gomez好返未

Bale will not continue at Real Madrid next season, the club has already decided. The two main reasons are his minimal involvement with the team and the extreme amount of injuries (25) which made him miss 78 matches with Madrid; almost one injury every 3 matches. [marca]

真係傷得太勁

仲跑唔跑得郁
定好似大師兄咁

佢喺2011-12利物浦入球荒（嗰時狂中柱）嗰時同艾加拍檔都算係英超top5中堅拍檔呀，失球比而家少好多

我唔知道有冇記錯，有的話唔好意思

龜頭算係唔錫身既中堅，場場搏到盡
有場為左護空門成個人撞左入龍，搞到龜頭紅晒

係呀所以我好尊敬佢同艾加兩個，依對拍檔職業生涯最光輝嘅一段奉獻咗比利物浦嘅低潮，我唔懷疑可以佢兩個可以踢啲歐洲一線強隊嘅第一輪換

屌你返公海出po吹奏啦

Ox J返個入波好好笑

斷腳啦

艾加如果轉會去巴塞都已經一定正選 洗撚做後備

烏龍查 龜頭 agger 傻西 GJ 利以前條防線

Liverpool winger Harry Wilson has suffered ligament damage

人生已完

仲跑到既

呢個陣既時期都經歷過
條中場嘔血
保臣 舒爾菲 屎柏寧

byw原來巴布都著過呢件波衫
真係唔記得

球技有，但運氣差

流出3件新波衫
今年個件太靚 相比之下...

我估應該係真

又暗紅？

好呀，唔駛俾錢fsg賺

巴神去到尼斯咁勁 兩球罰球都有威脅

好染買唔落手

主場都可以既。。。

今年紅 橙 都幾靚

主場算係咁啦

老虎撚仲未follow vvd ig

第3張個件想點.........

睇獌又明點解而家強隊普遍唔打純防中, 攻作用細, 但強隊通常就係要攻. 變左出防中隊波又要推高啲咁踢, 同埋而家啲波無以前強隊咁. 和時推上去搶攻, 贏就縮番打反擊.

一係搶全場, 一係縮全場, 好少再跟據形勢去調動.

屌 我依家隊波輸緊兩粒
對面拎左天時 地理
就黎半場
有咩方法反cup
唔想做32強就出局

你望下簡迪先啦
唔係強隊防中冇用 係我地隊...

剷雪牙

屌拿星
我拎左支蘇格蘭場非工業用國際線路自動溶雪16Valve風油軑大包圍連鐳射彩色洗衣乾衣腐蝕性氣墊毛筆去剷雪
又話自動溶雪
依家輸到3粒
今次真係凍到頭寒啦

有紅等特價整多件橙算 又幾年唔使買 等130年

阿狗

我利領先6球好危險

是日笑話
多 阿
btw原來盧多格德斯仲打緊歐洲賽

垃圾利作客贏唔撚到呢隊
贏左有機會唔洗歐霸

辛尼特=羅渣士剋星

幾年前 蘇亞雷斯 入2球 free kick 都救唔到利

Keita 係咪傷左？

係，傷勢仲要係 unclear

Clear 咗，下月初對多仔可以出喎

果d Nigga 好硬淨嘅

紫色

結尾永遠有一方會走 早知我不夠他鬥威逼我承受

仲煩過我以前叫春

係 已經block 左on9子

...

我都係

今年得千幾蚊利是

身邊啲人開始要派利是了

橙 ， 真係唔好結婚住

再睇返啲report
holgate條友嘅時序錯晒都可以話佢個accusation係made in good faith? 冇撚野呀

firmino冇事就理撚得佢啦

利真係黑到
wilson一正選就傷埋

踢左幾場一係有波入一係博到12碼,
諗住今次終於有機會,
點知

傷得勁唔勁？

中傷

好像1個月

Salah

manemane

and bobby Firmino

天日大敗啦 臭利狗

我都block左

如果聽日臭利狗大敗
免妹就一世都要叫春

we are Liverpool ,tra lalalala....

the best football club in the world

yes we are

天日劇情
上半場由文尼及沙律各入一球領先二比零
下半場尾段因體力下降於85及92分鐘
分別被對方頭搥破門
其中一球因龍門手搥打漏被倒戈卡路爾頂入
利物浦慘被逼和
痛失兩分

似曾相識既結局

klopp: we didnt play football in the second half

即係唔洗再叫了☺️

愛軒力做你男友

班紅名死人妖講埋晒啲麻甩野真係好嘔心

全部有丁怪

It is the second best result we can hv

高普成日以為去d暖嘅地方操下好撚有型咁
聽日咪又係失分

不了 迷得軒邊有好人

屌定先
冇衰

通常係gay

拎足三分就可以輕輕鬆鬆睇三場狗咬狗

但上次操完贏曼城

今次馬會開盤讓1.5/2球

心底支持沙拿入3粒

再下場3月4日 唔駛留力狂攻

睇返杜sir球王片 以前利記d球風真係好霸氣

去d暖嘅地方操得太舒服,
一返到冷既地方即刻仆街

天晚就知道了

前利栢列達去江蘇蘇寧

呢個名好耐無聽過

失2分only

那兒來的自信

邊個黎

小豆ankle break 懦夫，0:1
Antonio 大步爆過Gomez。0:2
Kouyate 壓過將軍頂入，0:3
Nobel 遠射世界波，0:4

原來carroll 同lanzini 都傷
失少兩球

最大嘅敵人不嬲都係利自己啲後防球員

【迷信雲】

談上星期訓練營

「一切良好，係一個好好嘅訓練機會，可以一連幾日同一班隊友相處，大家喺同英國唔同嘅環境下操練，天氣較好，場地較好，可以放鬆心情俾身體回復，而食物更加係一流，過左好開心嗁幾日。」

談與沙拿操練及比賽

「每個星期大家都睇到沙拿嘅質素，與及源源不絕嘅入球，即使我加盟利記之前，都經常有留意佢嘅比賽，之前同利記交手親身領教過佢嘅厲害。另外佢份人都好友善，而且腳踏實地努力工作。」

談處子戰入波

「係一件好特別嘅感覺，每個人都期待自己嘅處子戰，但為利記首次上陣即刻係一場打吡戰仲要喺KOP看台面前入埋波，真係發夢一樣！通常處子戰都有好多壓大，亦吸引眾人注視，呢個頭鎚入波真係正到唔識形容，完場後都覺得一切難以置信！」

談橙衫

「我希望球隊繼續向前，件衫好靚，顏色好正，每個人都迷信，當踢得好時，下場可能會繼續著番同一對鞋。個人黎講，就算夏天我都一定會著長袖打底衫，會為我帶黎好運。」

談送親筆簽名波衫俾小利迷Rocco

「正式簽約加盟利記當日好忙好趕，我有入場支持球隊亦有落草地行下，但唔能夠經常停低，當我經過通道時我實在太專心，根本聽唔到Rocco叫我。幾日後我見到張相，覺得真係好唔好意思，為左答謝佢嘅支持，我就送左件親筆簽名波衫俾佢，球迷嘅支持對球員好重要，特別係一個小利迷。」

談4號球衣

「喺荷蘭，3號及4號係屬於中堅嘅號碼，我初出道效力格羅寧根時都係著4號球衣，而我亦知道希比亞以前喺利記都係著4號球衣，佢曾經效力威廉二世，我細個時亦效力過威廉二世長達十年，見證住佢喺威廉二世及利記踢波嘅日子，4號對我黎講有特別嘅意義，係一個重要嘅號碼，所以我好高興及驕傲可以再次穿上4號球衣比賽。」

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC

很喜歡vvd

So sad, so sad, sometimes she feels so sad
Alone in her apartment she'd dwell
Till the man of her dreams comes to break the spell 😢

太耐無見工 原來要做好多test

【路夫蘭談新拍擋】

路夫蘭夥拍雲迪克後有出奇的化學作用，路夫蘭希望他倆能成為成功的中堅組合。

「老實說沒有預計到我們跟雲迪克那樣快便能建立默契，但可能世界級中堅就有如此能耐，而他正是其中之一。」

「很正常地他需要點時間適應，始終利物浦和修咸頓截然不同。但他很明白領隊的要求，有時我也會向他提醒一下。」

「我有儘量幫助他，他在這適應期處理得很好，所有人也給予他支援。」

個個爭住做vvd拍擋

你間野汁左

拍住vvd 做少好多野牙

其實係好事黎
有能者居之
唔係齋睇學歷

馬貼：我屌你老母咩

唔派膠 ， 懦>馬

evaluate 懦夫就已經要考慮佢爆炸機率
我點都覺得係馬>懦
不過佢抱完大腿又真係相對地爆少咗

唔失波，karius>dog

最慘用得電腦多 唔撚識用筆寫字

dog

而家d人扑野唔用套 邊有生意

做下長工 ， 諗下有咩生意好做啦， 唔好放棄

好人好者點會反軒 反軒的人不了

皇馬快手買ddg喇

尋晚阿狗打個隊波高過亞冠幾多班波到?

岩呀，一場救8球，雖然有d係無咩角度
但有d必入既都救到，好心咪咁痴線

副選夠做

俾盡咪澳門賓菲加水平

嘩歐霸16強好多硬野
阿狗都冇咩邊幾隊食硬

聽到road runner忍唔住笑出聲

Interview 都至少3，4rd

大公司

就快做家庭支柱

咪又底層打工仔
冇人脈冇樓冇另一半

係咁自己讚自己

1001

咁都唔識 假利

星期日幫邊隊打氣好？？

兩年前咪一樣
冇手球隊難度減半啦

覺得而家某啲公司嘅interview好戇鳩
個post係中層
份test就問新仔fresh grad問題
面對面就問高層先會做嘅決策問題
都唔知想請乜人

幾年前試過見散仔
問我如果同事之間有拗撬會點處理
心諗問部門阿頭啦問我把撚咩

兩年前我地對晒啲硬野，重要好撚熱血（除左決賽）

直頭好似睇緊少年漫畫咁

決賽大師兄入波都熱血啦

好似睇緊踢出我天地咁

一樣輸決賽

果期啲熱血反杯真係幾high嘅
係冇happy ending果下遺憾

收工打佢小人

根本moreno 一早要賣 屌佢老母臭閪
今年咪撚畀我再見到佢正選

廢中愛將
一定有得打

男兒當入樽feel，打贏最勁既多仔，之後輸q左

仲有足總盃狜12碼軟射
垃撚圾

個女正到 好想嫁入謝家

1001正on9